唔訓既你 依家做緊咩野?

等緊GTA down好耐

online?

dllm

Strong post lm

我愛樓豬

oj

禾呢

回呢個post

收到wind 你搵唔少

唔夠你多

月月清搵幾多都無用

Fuck u

諗緊食唔食野好

all rich

GO!

已經有4日冇剃鬚

好耐冇見

早晨

準備第三日

人地40日唔剃都型過你日日剃呀

溫緊地理

佢GAY到冇鬚

今日大交合我屌你老母

廢中

long time no c!

毒撚就係俾人恰
慣了

唔同我講

威子我偶像

濕撚過閪水

加油

佢係我老屎忽

跳完海有咩感想

咁快中

hea 到。。。

4 叔

Me廢老

有咩打算

Corbyn

岩岩一個鐘前返到屋企沖完個涼先舒服曬

食緊脆香g翼

DUP 'will support the Tories for as long as Corbyn leads Labour'

same opinion here

咁快老

膠叔你好呀

搵工lo
唔急啦

select *from ...

不了

唔好理佢 that's all

終於到你

唔想聽
唔想知

出面好多野仲污糟過隻強

返工要掂少少

今日食左盒

好過program既不過

人性既醜惡

餐餐飯食60$ 就黎破產

對雞敏感呀我

好正

返邊

扶手已經係

咁樣走去欺負隻強

可能啦

我係小廚神

你身邊總有隻

海濱

係

見到想嘔

你睇下幾多中坑唔洗手

對住個海返工

屎？

魚生飯

觀塘定荃灣

今日落雨行到仆街先返到公司

美食車

我做私補同cafe
整蛋糕同整意粉技巧上升左好多

U win

欄杆
門柄
鋪頭玻璃
人

荃灣？

公司黎左個新同事 mk 妹

no thx bb

Lm

訓醒都2點
之前唔知發生咩事

全部垃圾食物

咁想知做咩

.... 威威

探你

我嚟

收到風利子有錢有車型棍大隻
收到好多PM

係 kt 貴到仆街 叫外賣33$

佢真。mk
it 狗都有mk 妹

車？不了
屋企有

入得廚房

收爹啦 無樣中
成日影射自己

工廠區唔是有平價餐廳咩

on9 wai

可惜毒到出煙

大把人有車la 香港地

歧視呀

巴士

圖?

我d 呀head 唔去 吐血死

我比較喜歡空中巴士

金毛 眼鏡
今日落雨仲要著厚底高跟鞋 唔識形容

要跟隊食飯？

你有錢ja

介紹啦

潮囉

窮呀 有錢返乜鬼part time

跟左成個月 呢排唔撚跟 叫外賣or 同fd 食

wanna try A350

好過返ft 學生哥

明日同佢食飯 撩下佢先

好東西來的
個形又靚仔喎

買左機票

食到窮 帶飯世界級
叫小學雞煮俾你食

上年坐完787了
所以今年想坐A350

溝女

go where

好感慨喎你
過嚟啦你得閒 整個意粉你吃
慰勞下你啦

應該好多毒撚兵

等緊我ex可能會搵我

去邊

留名學野

我好掛住747

痴餐oj?

who is 小學雞
咁又唔會窮既 但唔想食咁貴 唔值

勁

去旅行lo

好呀
過嚟踩場

杯清屋企法拉利都未出聲

where

等黎做咩呀

好撚飽

葵芳

上床。。。

温書

PS4

。。。

近我屋企唔近我返工

呀妹

day off先囉

對上一次坐架機殘到

無見一排學埋5p 收呀妹？ 😦

沒有地址

我坐cx

kf 咁大

我都係 黎緊呢次

我wtsapp比膠叔 叫佢比你？

Rich

大家好

工廠區樓上個d

對上一次坐因航係小三既事

hi bb

過嚟踩場試我煮d世界級大作啦

潛水先

咁好遠ja..... 外賣黎我屋企ok?

全帖去聚會

中四

好呀

潛水好玩

not me not me

地鐵站啦比盡你

成世人仲未坐過...

唔認人

麻煩你唔太好意思既

你決定左幾時去韓國未

計劃旅行中 愈遲就愈貴

who ?? why i dont understand wt7u say

佢條女係韓國。。。。

yes

聽日返新工 跟巴迷子賣震震機

=.=

好狗不見

我咁大個都係做過一次外賣仔 個次師兄生日整左蛋糕攞比佢

我放工會經地鐵站呀同學

單程？

者係迷 支持

搵次啦 素未見面 唔係太好
主要驚嚇親人

最近暑假 有翻工 但其他時間冇所事事
有冇咩好同有益活動/興趣介紹下

訓唔著
今日比份好想做既intern reject左好傷心
畢業冇working experience又冇intern, 係咪gg

唔係
18號返

健身

intern 有咩撚用？？？？

真係冇既？

我本身尋日搵條仆街仔去旅行
諗住11月佢生日去
佢提起我先醒起要midterm 我話咁考試後去
佢問 "好想同我去咩?"
我即刻唔理佢

冇 我無intern 咪又係咁 無意思

地鐵站咁多人
驚我有牙咩你

... 想跟了

你無牙

認熟唔認生呀我

去整容？

現加返工食飯食2個鐘先係人做架嗎

照你個樣整

u strong

健身唔係好有興趣

搵到錢想去韓國整鼻

你去邊呀

個肚腩突出重圍了

我下下個禮拜都去

打工皇帝

返約放幾

... me weak

跟力威

好難減。。。

5天工作 放兩個鐘飯

我的確未出齊牙
個次想箍牙就去睇牙醫
比醫生笑我18歲人都未出晒d大牙

當我著住返工裝果陣唔多人發現我有肚腩

咪又係白領時間 唔使ot

6月尾?
我都記得你話會去
去幾多日?

Me2

+1
我個鼻高返啲可能冇咁樣衰

帶埋我ok ? 我帶頂帽變韓仔

未發育完成

u 30k

我食飽先有腩

唔ot 返工輕鬆

口罩

想死 食飽就谷出嚟 要戒口了

加呢

迪布尼肚腩照召喚

假象嚟

你好似日日宵夜

我著某件恤衫果陣係會覺得愈食愈緊

韓仔咁撚柒

我都想

人生贏家

沒有的

要洗眼，不了。

屌喇星 成日唔記得自己高左
搭巴士坐樓上一起身就boom一聲撞頭

40k

接受現實了

港仔靚仔d,例如會員 杯x

D同事話我無 心諗你地睇得唔detail

樓豬咁型
洗咩眼

好高

老師好尾機。。。 一年放咁多假

二次發育

-,-你逼我食

利x子

搵緊工

我著女裝s碼 著起發現鬆過上年tim

繼續吹

4k 就有

冇呀 得閒食下雪糕啫

我得兩星期暑假咋

10日呀 你去幾耐？

我一見到d人搭巴士起身撞到頭果陣會笑鳩佢地
但笑完諗諗下就喊左出黎

洗眼鏡

太唔了解你

發育緊正常迫爆 證明你要長肉既地方唔識生肉

各位絲打快D向佢學野

加油呀

舊個隻金色/白色巴士先會爆頭 好矮呀我

搞乜

美國？

多你十幾日到啦

你都係

正常既
唔靚仔無野好睇

-.-想我跑唔郁

份人工夠唔夠生活架

唔好做韓仔啦 on99咁
其實只要個高字 識著衫 剪個好睇頭髮就夠
金宇彬個五官痴到一舊都有人話好睇
屎到呢。。。

覺得冇乜希望

是幸福肥呀 哈利

多謝

我個喼仲有位 塞你入去

香港

心口就爆爆地既

3樣都冇/唔識...
係咪人生已完...

你靚仔嚟咖

我都係
求鳩其先啦

屌你 我上年大病

男人有錢有內涵就夠

樣衰到嘔

有身材

點會唔夠

樓豬低調 太家唔好再吹捧
唔係樓豬好快俾啲星探發現

返緊份hea9 pt
巴打呢？

病完就唔識肥 食好多都係咁
不過有打波啦

屌
好假

我都想俾人笑下我撞頭

已經跑唔郁

你做邊行
我ba仔

ok 我重小小 可能你到時要行季加錢 唔該哂

我唔夠 俾啲禾

sorry

去咁耐

-.-想幸福瘦了 著貼身衫無地自容

有錢就夠
其他唔洗講
跳樓先

要肥有幾難

我唔想做鄭少秋替身

樓豬pt model 都唔做 全心做教畜

邊有咁好既工作

著鬆身

無 木板嚟

做pt student

有學歷咪得 大把engine 20k up la

巴打 唔好放棄 你都放棄就冇機會啦

拍新楚留香

倚天劍傳人

攝影model 癲

有機會撞到
橫跨成個月

爆爆地既木板

請賜教

已經包30kg 仲要加幾多

韓國呢d 垃圾國家去咁耐 笑死。。。

春風化雨>>>>>拋頭露面

人口太多
減少一兩個冇相干

最後比人拉左去跳香港料理

可能要加多60..... 我盡量減

早排先讚你靚仔咗-,-

倚天cue咋

中五畢業

全職食學生妹

好辛苦的 加油

要負責任

明洞等

中間會去埋日本

u grad now

春風化雨都算係拋頭露面既一種

i大

唔好咁灰 我地一定有用架！

得32 爆極有限啦

forgot

好

幾號返呀？

計劃緊買衫了
褲都就快著唔落

不了
9up埋依晚

諗起果段韓狗舞 mix落香港料理

我夾都大過你啦

18

唉

已知因為我有班教
所以做少幾份功課

訂左輪椅

一邊都大過你

718? 幾時出發

電動

駁唔到。。。。

殊樂bb

I know that feel

話說我今日同私補對姐弟影左相
頂佢地玩snow

姐係有得爆啦

仆街

我都唔知自己想點
我鐘意左女仔 人地有仔
我屌你老母

一身充滿電鰻

就快

拍爆你個波

返工返ft 又要抽時間溫dse同補習 好辛苦😞😞

好憎essay

介紹家姐

下個lo 世界咁大 留戀一個傻豬黎 玩夠先結婚呀

你屌我好啦唔準屌我老母

conclusion: 鄭少秋係kpop始祖

放咁耐假真係好悶

死肥膠

去貢耐。。。 have fun .

DSE就放榜 你溫乜撚嘢

返工啦少年

Take 2018?

小6咋喎

-.-身癱

我都唔想有太多

梳

返黎就要受苦

叻啦叻啦

Deal

好想搶走個女仔 帽事既佢男友
好仆街 等個女仔分手等到仆街

...

去旅行玩完先算la

唱黎聽下

Take18

睇到成頁熱門紅色

唔使擔心 無可能交到貨
除非用辦公時間寫

咁要睇你有冇料。。。
世界上沒溝唔到既女 只有唔夠利既鋤頭

我？？？呢

一定得咁

瞓啦

師兄解釋何為鋤頭thx

你去垃圾國家？

見到個長頭髮
多暗瘡
大約16x cm高既肥仔就係我

照下鏡咪知lo

利撚拍拖未

你跟我喼呀嘛唔係咩

有聲

u too
你幾時去

一齊

I will

仲高過我

唔洗啦 跳樓先

頂住呀
唔好中途放棄

沖涼who john?

18x 似李民x
靚仔 雙眼皮

ys 你唔提我既？

要做嘢，不了。

My name is john

無水

1001

我上年度都159定160啦

手足

望緊

me

你去明洞可以單聲先 睇下係唔係個邊 不過我都係住個頭

利子好型

難聽過粗口

毒到出煙

型就去左開房啦 仲係到9up 咩

你高姐....
仲可以頂到頭....

食返支煙好過

都唔算矮姐

你都有拖拍？

hotel? 定hostel定airbnb

no that's me

你有呀 笑笑拜

舊個d就得 新個d點頂頭呀

我175都覺得自己矮

事後討論區

Hotel呀 bnb好伏架

想去教會識女仔

唔識分
我新舊都頂唔到呀
頂你個肺

去日本記得

中等

我都想有
仆佢個臭街拖足3年幾仲kick住唔上唔落

玩下你姐

依句真

收黨啦 死o 靚仔

十卜

不了
會死人的

撚狗咁撚呀 你唔帶我去韓國打撚死你

靜雞雞 夜晚

我頂頭個位係喺位起身喎
不是走廊

想屌韓妹

去lawson偷食炸雞

果日聽個耶撚fd講耶蘇 有點興趣了

我去韓國可以住fd 複式單位

真係覺得自己好垃圾

... 無大志。。

頂條毛牙

有返 放3日假 悶到牛

仆街有個fd 打機又係叫呢個名

女仔

你好矮咩

Yes u are

不了
屌屌下甩左個鼻

你都係住hotel?

on9

典解牙

做乜

瞓

3日都叫耐

拖住真係浪費 近排同fd 傾計 唔岩真係要88

禮拜尾出gpa 仆街鳥

16x....

冇錢冇野但就耐架啦

唔係

唔係掛 男定女？咩game？

15x

邊有可能我起身爆頭但你無事

下年grad點算

不要再說了...

係教會食到女
有個小學同學 上到中學之後信主入教會
係教會識個女仔 仲一齊左
日日係FB打耶撚野

男 不安

係咪你又高左

利迷子話你似洪卓立唔係咩

耶撚係會扑野 但唔同你扑 u know why

繼續讀

唔撚係呀 18歲仲高？

因為冇working experience下年就grad怕冇人請

新入嚟

有人拖

你入黎咁耐仲未見過大家 仲未知真定假。。

有古怪

邊個

出gpa一個月後要交學費……

屌 我就比佢玩死

dont know

高到廿幾碎

Why

唔係我

柒又如何係邊個

佢講野你都信

有無比signal人你想點

21歲前都有得高
好似係

因為食好野個個永遠唔會係你

唔係我嚟-.-

我今年grad都擔心緊

master ？

火炭 麗琪 火炭 麗琪

你參考佢個名？

唔明

我隨從

自貼先

18x 似林家棟

俾得起錢咪讀

唔係who

有呀
不過巴打團反而話係我收唔到singal

冇錢租...
諗住訓街...

上連登

每個sem講一次今個sem不再xxxx

女仔喎

次次答都唔同嘅 遲d會唔會似8兩金

咁點先可以識多d女😞
返工又無女 以前果d又無聯絡 真係要等大學？

你讀咩我d fd今年grad都未揾到工
唉唔想grad
讀u其實都幾開心

似周中？

帶睡袋

this is real
long time no see la
返工準時12點訓

照下鏡啦 我都無 幾時到你
講笑。。。

on9 上年grad 一星期搵到工 迫住做

俾你發現左。。。

冇我係參考一首詩

心有靈閪

垃圾科
岩呀

冇錢

你依家作息好似好定時 農村生活個種

都可以
慳一筆

抵啦 讀垃圾科 engine 世界第一

係 好撚累 聽日決定答巴士 可以訓覺
每日返工放工做運動訓

我係地底泥d蚯蚓

矛人理禾

it dog have a future

幾靚女
HJ2Q?

講嗰個唔係我

ys

it dog is the last chance

咁快但果份工你係有興趣係果行發展既？
唉我有興趣果行係香港好窄

今日咁多人

夠膽就秒回我

同我呀婆有得揮

佢勁有興趣

賓周都損

絲打有taste

唔啦

冇 打工點會有興趣 我興趣係搵錢

有人搵我?

我比人話打波打到d青筋爆晒出嚟
hj會唔會j 都斷

辣殺

你將來都會咁 除非做少奶奶

我開post

我

係呀 小妹 講野唔嬲中point

此post已完

你係咪沖涼沖5分鐘個個？ 唔記得左

咩樹

手

腳

hj0.1q 都多

然後呢

自己打丁試下會唔會斷

打錯

1分鐘
10秒洗J

我去邊搵條j

我沖15分鐘既

回歸

where is on9wai

我對手仲靚過你

放隻男人手出黎做乜撚

人流很多

。。。點計出黎

J緊澳門

絲打都係讀文學？

用0秒洗J

幫你答埋 下一句 whereis 細路

dlllllllllllm

用水牙線

唔駛做呀？ 我喺屋企要洗碗架

我想打份有興趣既工

你上次沖左5分鐘 諗左好耐究竟點做到

好過我

你計返你平時時間幾耐

細佬

明天交由on9 wai開

報到 訓唔著

感冒童.jpg

我都想做講波佬 有咩方法入行

死左

甩緊丁

你唔係第一個話我男人手

中英文錯 sor

真既？咁幾好

原來打錯字
係戒緊丁

喉嚨痛 可以點

戒啦 打丁會輸錢

真係唔只5分鐘架

咸竹蜂

利子聽日唔洗做?

食藥

食辣野

清熱ho

戒口

好飽 訓唔到住 聽日答車訓 lunch 再訓

唔早講
輸左$20

嚟我屋企洗

做dj？

快啲飲潘高壽川貝枇杷露啦

有無人同我一樣搵緊工？

鐵罐龍角散

歎到....
拎20k食2粒鐘lunch+訓覺

打機

食藥水得唔得

你搵日計時

打完輸左5k 戒了

難唔難飲

自己揀幾條影片出黎 做下旁白 放上網 等比人發掘

不了
小弟研究緊素menu 遲下cafe出

甜

藥丸仲好啦 一野吞落去 藥水好難飲

唔好咁講 公司文化者 做野果陣好忙

肉ok?

幾時既事

Fresh grad搵白領工既感覺係點

唔啦 太麻煩

好撚痛now

失業左幾耐？定fg ?
聽日見工 但已經慣左天光先訓 屌

dream will come true

一個月有無兩個鐘做嘢

前排贏到仆街 跟住輸左返5k 跟住停左無賭到現加 全部垃圾波

fg
見咩

我會煮肉既 不過唔太中意食肉
魚就ok

咩工呀巴打

咪又係工

一皮人工 又要著老西

一日我諗做3個鐘掛

咁多

歐洲波一放假就冇野賭
得返國家隊
南美波
日本波
日本波真係唔識賭

感冒童通宵迷澳暈倒

【本報訊】一名患感冒男童昨在屯門住所疑沉迷澳門，逾1000小時後突然暈倒，家人發現立即報警，幸救護員到場時他已蘇醒，送院治療後無大礙。有醫生呼籲青少年及身體不適者，打飛機時要有節制，否則後果嚴重。
事主姓羅（24歲）就讀大一，聲稱心靈與家人同住澳門。
據悉，羅童近日患感冒未痊癒，疑因昨日不用上班，他在家中通宵觀看澳門影片。至下午1時，52歲父親發現打飛機逾1000小時的兒子突然暈倒，立即報警，救護員接報到場時事主開始蘇醒，經初步急救後獲送院，治療後無大礙。
救護員到場男童蘇醒

唔訓既末日醫生指出，青少年過份沉迷打飛機，眼睛及四肢容易疲倦，甚至有可能因血糖低出現短暫昏迷；而螢光幕的閃光可能會誘發癲癇症或隱性癲癇症患者暈倒；感冒病者服藥後容易疲倦，長時間打機或會引致昏迷，嚴重可能會猝死。他建議青少年每看澳門區旗一小時要休息10至15分鐘，若持續有暈倒情況應求助醫生找出原因。

做乜 你要食肉既喺本身menu大把有得揀

差唔多啦

大

7~8月唔好賭啦 不過你賭咁細無野既

Retail operation 辛苦但都叫做有啲興趣 因為唔洗著老西見客

what is metal case dragon angle scatter

retail operation 咪者咩

苦啲果隻粉

其實沖涼前回post最後時間+沖完涼回post時間咪計到

苦口良藥也

你返緊part time ?

同意呀清

教畜恩物

咸柑桔

其實幾好味

對

買大開細
買細開大
唔敢再玩了

冇工返
幾錢都係大

贏錢最緊要識收手 前排贏左 現加仲贏既馬會

你係一沖完涼即刻拎電話？有冇咁急

姐係萬寧都有果隻?
以為日本先有

日假緊係玩半全場啦

我現加3x1 1k 前排贏多左
1k 平注

一樣就咁口服?

屠夫

電腦姐
好方便

垃圾波仲賭 真係比馬會cup 硬

add oil

布清

有無女僕

布嫂

講起波
我又諗起之前放假
條仆街仔睇完波5點幾打嚟整醒我
一邊傾一邊由巴打屋企行返佢自己屋企

睇黎ching有心得

Yes
其實唔苦的

課金都好過拎去賭啦

識閪咩 賭咩都假 運黎買乜都中

直啪喉嚨

睇嚟你無乜運

睇你點睇 我當賭係投資

NO

搵晚cyc 好想打牌

食曬老母日本買返黎比我果堆先試呢個

無運咪唔賭 有運咪推佢老母

依句真
鳩指都中

幫我打lv10

一條條甜果啲無乜用

上年夠18歲到而家買十幾次六合彩未中過

糖嚟

贏谷輸縮

平注一k 都上左xxk 連中到仆街

對我已經好有用

都係戰女+火龍喚士最屈機
係OWL果層要諗諗佢

買十幾年就差唔多啦

聽晚
今晚有野做

係咁架啦，不過有幾多賭仔識收

中左先講出黎OJ?

99k

下？ 不了

夠開飯答la

泡弧龍直爆

中左就去旅行啦
現實係$20都未中過

中六合彩頭獎既概率仲低過中波蛋6*1

識計數果啲

中左記得利迷子

幫我

唔識賭馬同波

齊腳即開

識計無用 到你輸錢個一刻個心魔真係

準備訓啦

食屎啦你

幫膠叔中成千 here

頂你 無我份

球彩台呀占大哥

你地出黎打？

咁撚串咀黎你餐廳report

下次請聯絡

老闆一向知我份人仆街

強運 今晚英撚同法國睇好邊隊

真心唔明啲賭仔憑乜會覺得輸完會贏返

... 死o 靚仔

我仲同條仆街傾緊去旅行

你做過咪知，當局者迷

比利時

六合彩中過一次$320同三次$40

d客話我整蛋糕好食 吹咩

不了 唔敢賭

同我去算啦

請我食ok?

40都好難中

佢死都要我答左先
"好想同我去咩?"

得呀

笑死

好想食食食食食食

巴打

... 2選1

我又食

食完藥

琴日一野del左勁多以前鳩like落既pages

幾時見下

依世人都不會中

等陣
岩岩打晒排名

咩事

想翻屌台北

派我。。。

agger

喉嚨痛

柒年

嗨

Fuck
我自己試下先

Whenever

兩隊都唔叻
打和啦

我都想牙

早點抖

依排見多左你喎

ok all in 英格蘭 唔中幫我收c

下星期go

飲多啲暖水

輸了鋤大dee 比人罰食宵夜

打算依家狂飲

蜂蜜蘋果焗芝士蛋糕
同場加眏 blender 壞左要人手揼餅碎

咁多人去旅行。。

你唔係台中咩

Yes

你聽日唔洗返?

打牌食飯whatever

日本

去台北

極邪惡隱世強糕

下次幾次放假

grad未

賣相不俗

thx

想焗 聽日整凍餅比老母慶生

我幫你頂

要啊
見人多所以傾多陣先

好想去

都可以呀 比時間我

幫手帶條女返黎

plan緊八月

我要睇相

8 號風球車女。，。。

暑假貴。m

Oj tmr

Drive 1 drive sin

就快要成立埋樓豬肝臟基本

約好叫膠叔搵我 整定蛋糕派街坊

無計

依排考試會唔會free啲

ok no problem

係邊到做 我黎食

卡士蘭咩

咁又係 你果行好正 新年 復活 聖誕 暑假

過埋考試日子我就得閒

我想11月 但撞midterm

not your sis

我可唔可以john

ok 台妹

無所謂架 考完即去

同埋樓豬護眼基金都無錢了

ok 睇下黑男d 片 要果d 台妹

做乜 驚我毒死你？

問佢地啦

想食 蕉糖布丁。。

你講完呢句搞到有D驚...

未出 schedule 呀學校

好chill 好man

咁你有咩do

整過啦 好彈的

訓 有緣能相見

無事的

召喚on9wai

Same here bye

'呢間房 我話事 '

i will miss u

行業生態

投下信任一票

想問喺學校其實玩唔玩得電話

做乜呀你又

琴晚發夢比人判死刑

算啦佢果$1幫唔到樓豬對眼的

餓了

要死既d客一早死晒

你係咪睇得蘭花劫多

輸咗

紮了

staff room入面無人彩你的
出到去就好少人拎起電話
除非老師空堂出去傾電話

......

我第一次整既意粉 好彩自己食
菠菜唔記得乜乜乜

心情極好，不了

都係做細

我見老師成日出去講電話
係咪多數有急事?

WHY

唔使求

就1001

你地真係去嘅 我再約時間啦
我都未去過

講比叔叔知

菠菜 飽了

蛇王

多姿多采 乜類型既電話都有

Miss u bb

你要不要衝上嚟一次先

菠菜麵正

食蛋糕喎

when eat rice?!!!

之後無整過呢種 好少人叫

菠菜好食

你爬文啦

最怕菠菜

辣殺-,-

隔離有人打LOL 嘈到唔洗訓

諗下自己將來想點啦，你仲有三四十年要過

仲後生既 先30

又嚟

Me is

呢張一出 識我既人一定知係我

同佢地一齊玩

Carbonara

最愛食既菜三甲

打撚柒佢

最愛的菜三甲

咁似阿里旺旺隻野

搵過份囉 做邊行呀同學

yes that's me

至憎食菜

有人話似史萊母

好味

憎都要食

我記得你呀
其實你都知個問題喺邊
要大大力豁出去改變心態先得

唔食菜無屎痾！

食你

要連頭食

唔識

好人好者點會俾人炒

咩黎

日日都屙

1001 sleep

This is Hong Kong

hojicha latte

Oj

希望今次冇事

get well soon

???

香港係咁
其他人係點唔到自己控制,淨係想做好自己保護愛既人

How bou me

1000